［賤種系列］如何懲罰賤種垃圾廢物仆街狗「寶福山」

有冇手吹知佢有冇其他業務（始終殯儀難搞啲，殯儀手吹要幫手）

佢地高層係咩人 一定要起佢地底啦
之後做咩 拿 唔關我事

係知好易火燭

火好易傷無辜

風水師

唔好搞殯儀館。搞佢其他業務

如果電話太多
會接唔到真生意

咩來

早牌行過去附近，好多沙田鄉事派基地、村屋、政府建築物
好彩都有個大商場喺正隔離，IKEA嗰度，有冇人知咩財團咩背景

你跟港父既墓地

寵物善終無得去寶福山

呢個寶福山好撚仆街

边个話

个话字唔系简体

唔好死

最後都係裝修美心

係中國字唔係簡體字